兄弟鐘意搞連儂牆，點解唔俾佢地各自努力？

我唔知岀面啲人咩居心
可能真係一翻好意
但岀面踩個啲麻煩自己親身落場睇下

日日朝早都有班啊婆啊伯聚係到睇啲紙寫左咩
只要吸到十個藍絲質疑自己，甚至變自己友
依幅牆都有用！

再到夜晚
變成一個平台聚集曬自己人係到
人地個個都話香港人係善忘
但只要連儂牆好似教會一樣聚集到成班人，依件事就唔會忘記。
因為我地已經唔係單打獨鬥。

再講，好多人唔會成日睇連登，未必知下一次游行係幾時。
我樓下就大大塊time table日日提住我
真係想少去一兩次休下都唔得

真心唔好忘記
兄弟爬山

我地無佢地有權有勢有錢
只能做既係好似魔獸嘅不死族一樣
用人海戰術，多條戰線取勝
最重要既係
佢地每倒下一個
我地愈強大

搞 =/= 守

用下腦

冇話唔好做 係唔好死守

因為要人救 救人好大風險

下下要人唔係路

同埋吸票就唔會寫加油呢d

傳播點警人治政府 點亂用資源好過

寫得加油根本鐵票唔會流失

傳播多d分析數據比中立/淺籃先有用

仲不停寫打氣說話對選舉冇幫助

搞唔係唔可以 但係我地都係爭取五大訴求既同路人 係D大是大非既日子應該集中番少少 E家搞到好似個個走哂去做支線任咁

岀面一堆post踩低連儂牆
我都讚成唔守
但一定要有
話我食人血饅頭我都要講
無左連儂牆
大把港豬會繼續生活
橫掂都壽終正寢囉

我樓下個連儂牆就成幅警察同藍絲打人流程圖
極端藍個啲我唔理啲
但一個有良知嘅人，睇到依啲之後唔會再支持警察

唔做支線邊夠lv打主線

最緊要唔好受傷/比人拉
要打遊擊

唔係唔俾 今次講明各有各做 只係唔想焦點轉移啫

岩啊

兄弟爬山
佢做左決定
我支持

加油！

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

咁應該係叫人唔好守
但出面愈嚟愈多post想將唔好守牆偷渡先連起都唔好起理都唔好理

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

集中火力推Post

搞唔係問題,問題係比人打傷左/搞太耐消耗體力
到號召大遊行驚又少左一班行動派/無晒體力行動

冇人唔比你搞
問題係日日就要人要人要人

咪講左撕一貼十

對家係零成本，搵D 退休廢老出黎，比你贏左又點？ 咪又係一身傷

最麻煩係而家D 平民都覺得有牆就等如有麻煩
之前要民意果班又去左邊

搞無問題呀，但唔好死守同吹雞要人守
連儂牆本來就係預左會俾人拆，拆一貼十先係本意

係，好撚奇怪
唔知係咪打手嚟
敵人愈大反應
我覺得愈有用
反而叫人唔好做？
傻撚左啊

相信佢哋識分輕重，正如一齊上街時佢哋相信前線一樣

兄弟聽日見

吹雞嗰班人好大機會三毛

對兄弟有信心好無

唔好死守唔好受傷